[膊頭有花既入黎]有無人知呢隻狗仔係咩品種

求教段片一開頭肥肥地隻狗係咩品種
傻更更 巧打耳

PISH

係咪叫鬆獅??

阿拉斯加雪橇Bb

好似係

鬆獅嚟，細細嗰時就係呢個樣，大個就唔同晒

但係我見平時有D雪橇BB係瘦既

就係阿拉斯加雪橇同普通HUSKY既分別?

本身HUSKY已經好得意而家肥肥地仲正

J DIE ME

你呢隻係西伯利亞雪橇

我頭先GOOGLE有D白色既鬆獅又真係好似片頭隻狗

但係岩岩爸打講既阿拉斯加雪橇又似似地

媽 好亂啊

阿拉斯加雪橇Bb

西伯利亞雪橇Bb

虛心求教 爸打你張相隻阿拉斯加雪橇好似平時我所知既雪橇咁都係D毛灰灰黑黑

但係條片入面隻狗仔毛色偏白 會唔會真係學上面爸打咁講係鬆獅

BTW 兩款都好正 肥嘟嘟
Y NOT BOTH

我都好中意阿拉斯加雪橇
但大個左就唔得意

睇片，隻狗Bb個鼻位係尖啲，所以我比較偏向阿拉斯加雪撬
獅子狗個鼻位偏「頓」

多謝爸打 好人一世平安

垃圾玩具狗

曾經想養阿拉斯加雪撬，但成犬可以係一個成人嘅一至兩倍，所以放棄

阿拉斯加黎
養過既人話佢地大個左比husky 乖啲同易教啲